邊度有得買大個既十字架！

想用嚟傳播福音